下屬做完d野pass你send出街有冇壓力？

點解你要做錯呀

你自己無責任check清楚？

對唔住呀大佬

冇料就唔好做人上司啦

屌，我都唔想。
真係好撚唔小心，自己睇番d錯，自己都覺得on9

作為下屬send嘢比上司都好冇壓力

無時間細check ar，係我無拖住你隻手教你，對唔住呀

我都唔敢屌你，驚嚇親你，我以為好簡單，你又唔問

問你攞working又俾唔到我

仲要你放假，所有野都paste value，枉我咁信你

明跣你

咁有咩後果

樣衰

你唔仆街，我邊有得升？兄弟。

柒左姐
唔係輸錢咪得

係我成日唔小心
對唔住呀

關我撚事 屌你

Bypass 下話

個下屬咁似我 個上司又咁似你既

渣ga，要你呢個checker有何用？

雖然有壓力亦冇資格講你

但做人上司有責任review好d workdone